# Devops-netelogynew line
Будут исключены все файлы с расширением terraform во всех директориях
Исключить все файлы с расширением .tfstate кроме катологов tfstate
Исключить файлы crach.log но не файлы с расширением log
Исключить все файлы .tfvars и этиже файлы  расширением json
Исключить файлы в каталогах с названием override.tf и override.tf.json
Игнорировать файлы .terraformrc и файл с расширением terraformrc.jcs




